我老母迫我用支那寶同班師奶搶$0.1利是

我老母迫我，我已聽話開咗個支那寶ac 去搶咩豚年利是，要入d咩tg group 㩒人哋d link 去搶$0.1利是

手快冇手慢更冇
我話不如我俾夠$10你，求老母唔好迫我
點知佢話我新年都冇嘢做
一定要幫手搶

我好撚痛苦
邊個幫下我教我點說服老母咪迫我做d on9嘢

出門

cut data cut wifi

出門都要我搶
仲叫我cap圖佢睇

企硬邊迫到你

新年流流唔想同佢嘈
佢話自己去拜年可能miss 咗
要我同妹check住

跳樓

你話你老細年初一都叫你返工走左去囉

咪學寫app搶利是囉

你up乜

點解會有人搶d咁嘢
為$0.1捕住個group

掛住上連登又miss咗
依封有$0.2好撚多
實俾老母閙

根本多鳩餘
你要企硬咬得你食咩
俾我 del 撚埋個 app 佢

1蚊，俾帛金咩
你試下同你老母咁講，包你即刻唔洗搶

唔怪之得比人話香港男人廢,
群腳仔咩都要聽阿媽話

佢百無禁忌

死廢柴

咁你咪斷絕母子關係囉 屌你老母

得罪講句，樓主係咪住公屋？
BTW你可以同老母講部機有bug/唔夠RAM/會彈app/version太舊，用唔到支付寶，咁咪唔洗搶利是，反正女人都唔識IT嘢

仲ON9過啲人㩒九巴Apps抽iPhone

整埋夠唔夠M記加大?

time cost都唔只啦下話

我已放棄
瞓覺好過
覺得d 師奶八婆好白痴